% Document class and basic packages
\documentclass[a4paper]{article}

% Essential packages
\usepackage{fullpage}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[left=2cm, right=2cm, top=2cm]{geometry}
\usepackage{longtable}
\usepackage[brazil]{babel}


% Document settings
\textheight=10in
\pagestyle{empty}
\raggedright

% Custom commands
\def\bull{\vrule height 0.8ex width .7ex depth -.1ex}

\newcommand{\area}[2]{
    \vspace*{-9pt}
    \begin{verse}
        \textbf{#1}   #2
    \end{verse}
}

\newcommand{\lineunder}{
    \vspace*{-8pt} \\
    \hspace*{-18pt} \hrulefill \\
}

\newcommand{\header}[1]{
    {\hspace*{-18pt}\vspace*{6pt} \textsc{#1}}
    \vspace*{-6pt} \lineunder
}

\newcommand{\employer}[3]{
    { \textbf{#1} (#2)\\ \underline{\textbf{\emph{#3}}}\\  }
}

\newcommand{\contact}[3]{
    \vspace*{-10pt}
    \begin{center}
        {\Huge \scshape {#1}}\\
        #2 \\ #3
    \end{center}
    \vspace*{-8pt}
}

\newenvironment{achievements}{
    \begin{list}
        {$\bullet$}{\topsep 0pt \itemsep -2pt}}{\vspace*{4pt}
    \end{list}
}

\newcommand{\schoolwithcourses}[4]{
    \textbf{#1} #2 $\bullet$ #3\\
    #4 \\
    \vspace*{5pt}
}

\newcommand{\school}[4]{
    \textbf{#1} #2 $\bullet$ #3\\
    #4 \\
}

% Begin document
\begin{document}
    \vspace*{-40pt}

    % Header section
    \vspace*{-2pt}
    \begin{center}
        {\Huge \scshape {Enzo Rincon}}\\
        \vspace*{2pt}
        \textbf{Desenvolvedor de Sistemas | Técnico de Manutenção}\\
        \vspace*{2pt}
        \href{mailto:enzorincon2003@gmail.com}{enzorincon2003@gmail.com} | \href{tel:+55 11 972623614}{+55 11 972623614}\\
        \vspace*{4pt}
        \textbf{\href{https://www.linkedin.com/in/enzorincon}{LinkedIn | }}\textbf{\href{https://github.com/Rincon23}{GitHub}}\\
    \end{center}

    % Summary section
    \header{Resumo}
    \vspace{2mm}
    Profissional de TI com experiência em suporte técnico, manutenção de hardware e desenvolvimento de sistemas. Atua como Técnico de Manutenção N3, prestando suporte especializado à Receita Federal, com foco em resolução de problemas complexos, redes e infraestrutura. Possui conhecimentos práticos em Python, Flask, bancos de dados e automação de processos.
    \vspace{2mm}

    % Experience section
    \header{Experiência Profissional}
    \vspace{2mm}

    \textbf{Wyntech Serviços em Informática}\textbf{ | Técnico de Manutenção N3} \hfill  Abr/2025 – Atualidade\\
    \vspace{-3mm}
    \begin{itemize} \itemsep -3pt
        \item Diagnóstico avançado de falhas em hardware, software e redes.
        \item Suporte técnico especializado para incidentes críticos (nível 3).
        \item Execução de manutenção preventiva e corretiva.
        \item Elaboração de documentação técnica e relatórios.
    \end{itemize}

    \textbf{Optera Desenvolvimento de Sistemas}\textbf{ | Analista de Suporte} \hfill  Mar/2025 – Abr/2025\\
    \vspace{-3mm}
    \begin{itemize} \itemsep -3pt
        \item Suporte técnico (telefônico, presencial, remoto, e-mail, Teams e via acesso remoto).
        \item Apontamento, classificação, acompanhamento e monitoramento de ocorrências via sistema de Service Desk.
        \item Instalação, configuração e reparo de sistemas operacionais e aplicativos para Windows.
        \item Manutenção de hardware (desktops e laptops) e infraestruturas de redes.
    \end{itemize}

    \textbf{Exército Brasileiro}\textbf{ | Soldado} \hfill  Mar/2022 – Mar/2025\\
    \vspace{-3mm}
    \begin{itemize} \itemsep -3pt
        \item Gestão do almoxarifado, criação de documentos e gerenciamento de planilhas.
        \item Desenvolvimento de ética profissional, conduta e espírito de liderança.
        \item Experiência em montagem de computadores e infraestrutura de redes.
    \end{itemize}

    \textbf{Dellas}\textbf{ | Auxiliar Administrativo} \hfill  Jan/2019 – Fev/2022\\
    \vspace{-3mm}
    \begin{itemize} \itemsep -3pt
        \item Gestão do almoxarifado e controle de estoque através de planilhas.
        \item Comunicação com fornecedores e clientes.
    \end{itemize}

    % Projects section
    \header{Projetos}
    \vspace{2mm}
    
    \textbf{BestMeals}\\
    \vspace{-3mm}
    \begin{itemize} \itemsep -3pt
        \item Sistema de cadastro e avaliação de restaurantes, utilizando Python, Flask, HTML5, CSS3 e SQLite.
    \end{itemize}
    
    \textbf{Campo Minado}\\
    \vspace{-3mm}
    \begin{itemize} \itemsep -3pt
        \item Jogo simples desenvolvido em C++, feito para um projeto acadêmico.
    \end{itemize}

    % Skills section
    \header{Habilidades}
    \vspace{2mm}
    \begin{longtable}{p{5cm}p{12cm}}
        Linguagem de Programação: & Python, Java Script, C++\\
        Desenvolvimento Web: & HTML, CSS, Flask \\
        Banco de Dados: & SQLite, SQLServer \\
        Ferramentas: & Git, GitHub, VS Code, Google Drive, ChatGPT, Pacote Office \\
        Idiomas: & Inglês (intermediário)
    \end{longtable}

    % Education section
    \header{Educação}
    \vspace{2mm}
    \textbf{UniAnchieta}\hfill Jundiaí, SP\\
    Bacharelado em Ciências da Computação\hfill Jan 2023 - Dez 2026\\
    
    
    \vspace{1mm}

\end{document}
